{"id":19,"date":"2021-01-18T20:42:27","date_gmt":"2021-01-18T19:42:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/?page_id=19"},"modified":"2021-01-27T22:48:29","modified_gmt":"2021-01-27T21:48:29","slug":"o-firmie","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/o-firmie\/","title":{"rendered":"O nas"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"19\" class=\"elementor elementor-19\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c17753 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c17753\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c93e120\" data-id=\"c93e120\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bab3045 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bab3045\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Jeste\u015bmy firm\u0105 z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Dzia\u0142amy w bran\u017cy od 2004 roku. Cechujemy si\u0119 do\u015bwiadczon\u0105 i wykwalifikowan\u0105 kadr\u0105. Posiadamy praktyczn\u0105 wiedz\u0119 w dziedzinie <strong>ch\u0142odnictwa, klimatyzacji i wentylacji<\/strong>. Wieloletnie do\u015bwiadczanie w bran\u017cy umo\u017cliwia nam kompleksowe podej\u015bcie do ka\u017cdego klienta.<\/span><\/p><p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Nasza g\u0142\u00f3wna siedziba znajduje si\u0119 w Kosinach Bartosowych ( okolice <strong>M\u0142awy<\/strong>). Dzia\u0142amy na terenie M\u0142awy, Ciechanowa, Dzia\u0142dowa, \u017buromina. Dzi\u0119ki oddzia\u0142owi w Radzimin\/ Cegelnia jeste\u015bmy w stanie kompleksowo obs\u0142ugiwa\u0107 klient\u00f3w z <strong>Warszawy i okolic<\/strong>.<\/span><\/p><p class=\"p2\"><span class=\"s1\">Jeste\u015bmy firm\u0105 opieraj\u0105c\u0105 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 wy\u0142\u0105cznie na sprawdzonych oraz zaufanych pracownikach. Stale podnosimy nasze kwalifikacje i uzyskujemy kolejne certyfikaty. Uzyskane przez nas do\u015bwiadczenie gwarantuje wysok\u0105 jako\u015b\u0107 us\u0142ug i dok\u0142adne wykonanie zleconych prac. Najlepszym potwierdzeniem tych s\u0142\u00f3w s\u0105 zadowoleni Klienci. Naszym celem jest ich satysfakcja. Zapraszamy do kontaktu, a nasi specjali\u015bci z ch\u0119ci\u0105 odpowiedz\u0105 na wszystkie pytania. Z przyjemno\u015bci\u0105 pomo\u017cemy w wyborze najlepszego rozwi\u0105zania w Twoim domu, mieszkaniu, lokalu us\u0142ugowym lub biurze.<\/span><\/p><p>Poni\u017cej zamieszczamy certyfikaty renomowanych producent\u00f3w:<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b507601 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b507601\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1884c61\" data-id=\"1884c61\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e42172 elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"3e42172\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/rafcert-768x543.png\" alt=\"Certyfikaty Gree Raf-Mix\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/certyfikat_gree-768x543.jpg\" alt=\"Certyfikaty Gree Raf-Mix\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img class=\"swiper-slide-image\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/35332_VIVAX_2015-768x543.jpg\" alt=\"Certyfikaty VIVAX Raf-Mix\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\">\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"eicon-chevron-left\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Previous<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\">\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"eicon-chevron-right\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Next<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jeste\u015bmy firm\u0105 z wieloletnim do\u015bwiadczeniem. Dzia\u0142amy w bran\u017cy od 2004 roku. Cechujemy si\u0119 do\u015bwiadczon\u0105 i wykwalifikowan\u0105 kadr\u0105. Posiadamy praktyczn\u0105 wiedz\u0119 w dziedzinie ch\u0142odnictwa, klimatyzacji i wentylacji. Wieloletnie do\u015bwiadczanie w bran\u017cy umo\u017cliwia nam kompleksowe podej\u015bcie do ka\u017cdego klienta. Nasza g\u0142\u00f3wna siedziba znajduje si\u0119 w Kosinach Bartosowych ( okolice M\u0142awy). Dzia\u0142amy na terenie M\u0142awy, Ciechanowa, Dzia\u0142dowa, \u017buromina. Dzi\u0119ki oddzia\u0142owi w Radzimin\/ Cegelnia jeste\u015bmy w stanie kompleksowo obs\u0142ugiwa\u0107 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19"}],"version-history":[{"count":32,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":555,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions\/555"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}