{"id":696,"date":"2021-02-03T20:24:41","date_gmt":"2021-02-03T19:24:41","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/colibri-wp\/"},"modified":"2021-02-04T22:21:39","modified_gmt":"2021-02-04T21:21:39","slug":"colibri-wp","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/","title":{"rendered":"Strona G\u0142\u00f3wna"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"696\" class=\"elementor elementor-696\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c83776 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c83776\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-81564b4\" data-id=\"81564b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6bee31 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c6bee31\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>RAF-MIX to firma od lat zwiazana z bran\u017c\u0105 HVAC. Dzia\u0142amy w us\u0142ugach monta\u017cu, konserwacji i serwisu&nbsp;<strong>klimatyzacji, wentylacji, rekuperacji oraz pomp ciep\u0142a<\/strong>. Na przestrzeni lat zrealizowali\u015bmy wiele projekt\u00f3w i instalacji dla potrzeb indywidualnych klient\u00f3w jak i ma\u0142ych i du\u017cych firm. Zdobyta wiedza i do\u015bwiadczenie pozwala nam na realizacje dowolnego przedsi\u0119wzi\u0119cia z dziedziny ch\u0142odnictwa, wentylacji i ogrzewnictwa.<\/p><p>Nasza g\u0142\u00f3wna siedziba znajduje si\u0119 w Kosinach Bartosowych (okolice&nbsp;<strong>M\u0142awy<\/strong>). Dzia\u0142amy na terenie M\u0142awy, Ciechanowa, Dzia\u0142dowa, \u017buromina, Nidzicy, Przasnysza, P\u0142o\u0144ska. Dzi\u0119ki oddzia\u0142owi w Radzymin \/ Cegielnia jeste\u015bmy w stanie kompleksowo obs\u0142ugiwa\u0107 Klient\u00f3w z Warszawy i okolic.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d03fd9 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"4d03fd9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6855864 elementor-section-full_width elementor-section-content-space-between elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6855864\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0dc72a5 animated-slow elementor-invisible\" data-id=\"0dc72a5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ac9f83 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"7ac9f83\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1-300x200.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Sprzeda\u017c \/ Monta\u017c klimatyzacji<\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f098eb elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2f098eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Monta\u017c urz\u0105dze\u0144 klimatyzacji w domach, mieszkaniach, biurach, lokalach us\u0142ugowych, itp.<\/p>\n<p>Posiadamy urz\u0105dzenia renomowanych marek: GREE, LG, FUJITSU, MITSUBISHI, ROTENSO i wiele innych.<\/p>\n<p>Pomo\u017cemy w wyborze najlepszego rozwi\u0105zania dla Pa\u0144stwa domu lub biura.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f650754 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f650754\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2214e3 elementor-absolute elementor-align-center elementor-button-info elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c2214e3\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost:8888\/oferta\/klimatyzacja\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6ba126b\" data-id=\"6ba126b\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d42692f elementor-widget__width-auto elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"d42692f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis-300x200.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Serwis klimatyzacji<\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc5fbc0 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bc5fbc0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Serwis gwarancyjny i pogwarancyjny, naprawy, przegl\u0105dy i konserwacje urz\u0105dze\u0144 klimatyzacji i wentylacji.<\/p>\n<p>Minimalny czas napraw i profesjonalizm.<\/p>\n<p>Dzia\u0142amy w Warszawie, M\u0142awie, Ciechanowie, Dzia\u0142dowie, \u017burominie, Nidzicy, Przasnyszu i P\u0142o\u0144sku.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bdf96fa elementor-absolute elementor-align-center elementor-button-info elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"bdf96fa\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/arstasczak.github.io\/oferta\/serwis\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3f50c87\" data-id=\"3f50c87\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce71f29 elementor-widget__width-auto elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"ce71f29\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz.jpg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Wentylacja \/ Rekuperacja<\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8bbae2f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8bbae2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Wykonujemy profesjonalne, inowacyjne systemy wentylacji i rekuperacji w obiektach u\u017cytku publicznego, mieszkaniach i domach jednorodzinnych.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-126670a elementor-align-center elementor-absolute elementor-button-info elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"126670a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation_tablet&quot;:&quot;none&quot;,&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost:8888\/oferta\/wentylacja-rekuperacja\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-837ade3\" data-id=\"837ade3\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfce325 elementor-widget__width-auto elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"bfce325\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/pompy-ciepla-e1611688452499.jpeg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"pompy ciep\u0142a raf-mix\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/pompy-ciepla-e1611688452499.jpeg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/pompy-ciepla-e1611688452499-300x200.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Pompy ciep\u0142a<\/h3><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cddea7e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cddea7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Bezobs\u0142ugowe energooszcz\u0119dne odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142o energii cieplnej. Idealne do zastosowania w nowych jak i modernizowanych obiekatch.<\/p>\n<p>Oferujemy dob\u00f3r, montarz i serwis pomp ciep\u0142a.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f5c18f elementor-absolute elementor-align-center elementor-button-info elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"0f5c18f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost:8888\/oferta\/pompy-ciepla\/\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe53aa7 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"fe53aa7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0cb171f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0cb171f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Je\u015bli masz jakiekolwiek pytania dotycz\u0105ce naszej oferty <strong>skontaktuj si\u0119 z nami<\/strong> lub wype\u0142nij formularz zg\u0142oszeniowy. Z przyjemno\u015bci\u0105 odpowiemy na ka\u017cde z waszych pyta\u0144 i przygotujemy ofert\u0119 dopasowan\u0105 do Twoich oczekiwa\u0144.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f64e106 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"f64e106\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d2bdca6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d2bdca6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c4e95a0\" data-id=\"c4e95a0\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation_tablet&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d4774d8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d4774d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Skontaktuj si\u0119 z nami<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b412d74 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"b412d74\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0d7a1ad elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0d7a1ad\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5a7a23c elementor-invisible\" data-id=\"5a7a23c\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7fbb3e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b7fbb3e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><h3>Raf-Mix Rafa\u0142 Rutecki<\/h3><div><br><\/div>\n<p><strong>Siedziba:&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p>Kosiny Bartosowe 47<\/p>\n<p>06-521 Wi\u015bniewo<\/p>\n<p>tel 501 052 261<\/p>\n<p>E-mail: biuro@raf-mix.com.pl<\/p>\n<p><\/p>\n<p><strong>Filia:<\/strong><\/p>\n<p>ul.Bajeczna 10<\/p>\n<p>00-250 Radzymin-Cegielnia<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9b7e026 elementor-invisible\" data-id=\"9b7e026\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e42d6f9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e42d6f9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div class=\"wpforms-container wpforms-container-full\" id=\"wpforms-507\"><form id=\"wpforms-form-507\" class=\"wpforms-validate wpforms-form\" data-formid=\"507\" method=\"post\" enctype=\"multipart\/form-data\" action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/696\" data-token=\"1e22e1c95c4425daea394c6baada38b7\"><noscript class=\"wpforms-error-noscript\">Please enable JavaScript in your browser to complete this form.<\/noscript><div class=\"wpforms-field-container\"><div id=\"wpforms-507-field_0-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-name\" data-field-id=\"0\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-507-field_0\">Imi\u0119 i nazwisko <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-507-field_0\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][0]\" required><\/div><div id=\"wpforms-507-field_1-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-email\" data-field-id=\"1\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-507-field_1\">Email <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"email\" id=\"wpforms-507-field_1\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][1]\" required><\/div><div id=\"wpforms-507-field_3-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-text\" data-field-id=\"3\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-507-field_3\">Temat <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-507-field_3\" class=\"wpforms-field-large wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][3]\" required><\/div><div id=\"wpforms-507-field_2-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-textarea\" data-field-id=\"2\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-507-field_2\">Tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><textarea id=\"wpforms-507-field_2\" class=\"wpforms-field-medium wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][2]\" required><\/textarea><\/div><\/div><div class=\"wpforms-submit-container\" ><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[id]\" value=\"507\"><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[author]\" value=\"1\"><button type=\"submit\" name=\"wpforms[submit]\" class=\"wpforms-submit \" id=\"wpforms-submit-507\" value=\"wpforms-submit\" aria-live=\"assertive\" data-alt-text=\"Wysy\u0142anie...\" data-submit-text=\"Wy\u015blij\">Wy\u015blij<\/button><\/div><\/form><\/div>  <!-- .wpforms-container --><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-56a82c5 elementor-invisible\" data-id=\"56a82c5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af9ccc3 elementor-widget elementor-widget-google_maps\" data-id=\"af9ccc3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"google_maps.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed\"><iframe frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"https:\/\/maps.google.com\/maps?q=Kosiny%20Bartosowe%2047&amp;t=m&amp;z=10&amp;output=embed&amp;iwloc=near\" title=\"Kosiny Bartosowe 47\" aria-label=\"Kosiny Bartosowe 47\"><\/iframe><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RAF-MIX to firma od lat zwiazana z bran\u017c\u0105 HVAC. Dzia\u0142amy w us\u0142ugach monta\u017cu, konserwacji i serwisu&nbsp;klimatyzacji, wentylacji, rekuperacji oraz pomp ciep\u0142a. Na przestrzeni lat zrealizowali\u015bmy wiele projekt\u00f3w i instalacji dla potrzeb indywidualnych klient\u00f3w jak i ma\u0142ych i du\u017cych firm. Zdobyta wiedza i do\u015bwiadczenie pozwala nam na realizacje dowolnego przedsi\u0119wzi\u0119cia z dziedziny ch\u0142odnictwa, wentylacji i ogrzewnictwa. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/696"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=696"}],"version-history":[{"count":48,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/696\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":891,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/696\/revisions\/891"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=696"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}