{"id":6,"date":"2021-01-18T20:35:48","date_gmt":"2021-01-18T19:35:48","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/?page_id=6"},"modified":"2021-01-25T20:45:13","modified_gmt":"2021-01-25T19:45:13","slug":"strona-glowna","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/","title":{"rendered":"Strona g\u0142\u00f3wna"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6\" class=\"elementor elementor-6\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9448008 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9448008\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6d803766\" data-id=\"6d803766\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-37b6bf8b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"37b6bf8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>RAF-MIX dzia\u0142a w us\u0142ugach\u00a0<strong>monta\u017cu, konserwacji<\/strong>\u00a0i naprawy\u00a0<strong>klimatyzacji<\/strong>. Nasza g\u0142\u00f3wna siedziba znajduje si\u0119 w Kosinach Bartosowych (okolice\u00a0<strong>M\u0142awy<\/strong>). Dzi\u0119ki oddzia\u0142owi w Radzymin \/ Cegielnia jeste\u015bmy w stanie kompleksowo obs\u0142ugiwa\u0107 Klient\u00f3w z Warszawy i okolic.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Zrealizujemy dla Ciebie inwestycje z zakresu\u00a0<strong>system\u00f3w <a href=\"http:\/\/raf-mix.com.pl\/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=2:oferta&amp;catid=2&amp;Itemid=108\">klimatyzacyjnych\u00a0<\/a>,\u00a0 <a href=\"http:\/\/raf-mix.com.pl\/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=7:wentylacja&amp;catid=2&amp;Itemid=130\">wentylacyjnych<\/a><\/strong>. Nasze instalacje znakomicie sprawdz\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno jako specjalistyczna\u00a0<strong>klimatyzacja serwerowni<\/strong>, jak i\u00a0<strong>klimatyzacja do domu<\/strong>\u00a0jednorodzinnego lub\u00a0<strong>mieszkania<\/strong>\u00a0w bloku. Przez ponad 10 lat dzia\u0142alno\u015bci zaufa\u0142o nam wielu Zleceniodawc\u00f3w z\u00a0<strong>Warszawy<\/strong>\u00a0oraz innych najwi\u0119kszych polskich miast. Wszyscy z nich ceni\u0105 sobie profesjonalizm i solidno\u015b\u0107, czego jeste\u015bmy gwarancj\u0105.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Ponadto zajmujemy si\u0119\u00a0<strong>sprzeda\u017c\u0105 klimatyzacji<\/strong>\u00a0znanych marek, takich jak\u00a0<strong>LG, Fujitsu, Mitsubishi , Daikin , Gree<\/strong>\u00a0i wiele innych. Wsp\u00f3\u0142pracujemy z najlepszymi firmami, gdy\u017c d\u0105\u017cymy do uzyskania ich poziomu. Nasze do\u015bwiadczenie, kt\u00f3re zdobywamy aktywn\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 na rynku, procentuje w ka\u017cdym zam\u00f3wieniu. G\u0142\u00f3wny cel to Twoje zadowolenie z produktu, a tak\u017ce jego eksploatacji.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Szukasz\u00a0<strong>klimatyzacji<\/strong>\u00a0w okolicach Warszawy lub M\u0142awy?\u00a0<a href=\"http:\/\/raf-mix.com.pl\/kontakt\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Skontaktuj si\u0119<\/a> z naszymi specjalistami, kt\u00f3rzy pomog\u0105 od podstaw w wszelkich pracach i projektach !<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6fef652 elementor-section-full_width elementor-section-content-space-between elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"6fef652\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4865ca4 animated-slow elementor-invisible\" data-id=\"4865ca4\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;none&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c13717 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"7c13717\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1.jpg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/montaz-1-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Sprzeda\u017c \/ Monta\u017c klimatyzacji<\/h3><p class=\"elementor-image-box-description\">Monta\u017c urz\u0105dze\u0144 klimatyzacji w domach, mieszkaniach, biurach, lokalach us\u0142ugowych, itp.\n\nPosiadamy urz\u0105dzenia renomowanych marek: GREE, LG, FUJITSU, MITSUBISHI, DAIKIN, ROTENSO.\n\nPomo\u017cemy w wyborze najlepszego rozwi\u0105zania dla Pa\u0144stwa domu lub biura.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48380b2 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"48380b2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c72a077\" data-id=\"c72a077\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7486f6c elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"7486f6c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz.jpg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/sprzedaz-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Wentylacja \/ Rekuperacja<\/h3><p class=\"elementor-image-box-description\">Wykonujemy profesjonalne, inowacyjne systemy wentylacji i rekuperacji w obiektach u\u017cytku publicznego, mieszkaniach i domach jednorodzinnych. <\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d394323 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"d394323\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation_tablet&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-456a46c\" data-id=\"456a46c\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17c2635 elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"17c2635\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis.jpg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Serwis klimatyzacji<\/h3><p class=\"elementor-image-box-description\">Serwis gwarancyjny i pogwarancyjny , naprawy , przegl\u0105dy i konserwcje urz\u0105dze\u0144 klimatyzacji i wentylacji.\n\nMinimalny czas napraw i profesjonalizm.\n\nDzia\u0142amy w Warszawie, M\u0142awie, Ciechanowie, Dzia\u0142dowie i \u017burominie.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-92676da elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"92676da\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-68f27c7\" data-id=\"68f27c7\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f5005a elementor-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"2f5005a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-box-wrapper\"><figure class=\"elementor-image-box-img\"><img width=\"450\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis.jpg\" class=\"elementor-animation-shrink attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis.jpg 450w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/serwis-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><div class=\"elementor-image-box-content\"><h3 class=\"elementor-image-box-title\">Pompy ciep\u0142a<\/h3><p class=\"elementor-image-box-description\">Bezczynszowe energooszcz\u0119dne odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142o energii cieplnej. Idealne do zastosowania w nowych jak i modernizowanych obiekatch. \n\nOferujemy dob\u00f3r, montarz i serwis pomp ciep\u0142a.<\/p><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d9d74d elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"2d9d74d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"#\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">WI\u0118CEJ<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6412b9e elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"6412b9e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a17a0c1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a17a0c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Skontaktuj si\u0119 z nami<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fd5884 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"8fd5884\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9bc4e14 elementor-section-content-top elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"9bc4e14\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeInUp&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bb48c80\" data-id=\"bb48c80\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ee71e13 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ee71e13\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><h3>Raf-Mix Rafa\u0142 Rutecki<\/h3><div><br><\/div>\n<p><strong>Siedziba:&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p>Kosiny Bartosowe 47<\/p>\n<p>06-521 Wi\u015bniewo<\/p>\n<p>tel 501 052 261<\/p>\n<p>E-mail: biuro@raf-mix.com.pl<\/p>\n<p><\/p>\n<p><strong>Filia:<\/strong><\/p>\n<p>ul.Bajeczna 10<\/p>\n<p>00-250 Radzymin-Cegielnia<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-688e629\" data-id=\"688e629\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52eee10 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52eee10\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f162-o1\" lang=\"pl-PL\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6#wpcf7-f162-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"162\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.3.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"pl_PL\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f162-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Imi\u0119 i nazwisko<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Adres email<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Telefon<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-phone\"><input type=\"tel\" name=\"your-phone\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Temat<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Wy\u015blij zapytanie\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2ca822f\" data-id=\"2ca822f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-988b717 elementor-widget elementor-widget-google_maps\" data-id=\"988b717\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"google_maps.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed\"><iframe frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"https:\/\/maps.google.com\/maps?q=Kosiny%20Bartosowe%2047&amp;t=m&amp;z=10&amp;output=embed&amp;iwloc=near\" title=\"Kosiny Bartosowe 47\" aria-label=\"Kosiny Bartosowe 47\"><\/iframe><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RAF-MIX dzia\u0142a w us\u0142ugach\u00a0monta\u017cu, konserwacji\u00a0i naprawy\u00a0klimatyzacji. Nasza g\u0142\u00f3wna siedziba znajduje si\u0119 w Kosinach Bartosowych (okolice\u00a0M\u0142awy). Dzi\u0119ki oddzia\u0142owi w Radzymin \/ Cegielnia jeste\u015bmy w stanie kompleksowo obs\u0142ugiwa\u0107 Klient\u00f3w z Warszawy i okolic. Zrealizujemy dla Ciebie inwestycje z zakresu\u00a0system\u00f3w klimatyzacyjnych\u00a0,\u00a0 wentylacyjnych. Nasze instalacje znakomicie sprawdz\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno jako specjalistyczna\u00a0klimatyzacja serwerowni, jak i\u00a0klimatyzacja do domu\u00a0jednorodzinnego lub\u00a0mieszkania\u00a0w bloku. Przez ponad 10 lat dzia\u0142alno\u015bci zaufa\u0142o nam wielu Zleceniodawc\u00f3w z\u00a0Warszawy\u00a0oraz innych [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6"}],"version-history":[{"count":72,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":321,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions\/321"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}