{"id":15,"date":"2021-01-18T20:42:27","date_gmt":"2021-01-18T19:42:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/?page_id=15"},"modified":"2021-02-09T08:42:30","modified_gmt":"2021-02-09T07:42:30","slug":"oferta","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/oferta\/","title":{"rendered":"Oferta"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"15\" class=\"elementor elementor-15\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-579480e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"579480e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d5ddbf5\" data-id=\"d5ddbf5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74229039 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"74229039\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><!-- wp:paragraph -->\n<h4 class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>SPRZEDA\u017b<\/b><\/span><\/h4>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s1\">Oferujemy urz\u0105dzenia renomowanych marek zwi\u0105zanych z\u00a0<b>klimatyzacj\u0105: GREE, LG, Mitsubishi, FUJITSU<\/b>\u00a0i wiele innych. Zastanawiasz si\u0119 nad wyborem najlepszego rozwi\u0105zania? Z ch\u0119ci\u0105 pomo\u017cemy Ci w wyborze\u00a0<b>klimatyzacji do\u00a0<\/b>Twojego\u00a0<b>domu, mieszkania,\u00a0<\/b>biura lub lokalu us\u0142ugowego. Zapraszamy Klient\u00f3w z\u00a0<b>Warszawy, M\u0142awy, Ciechanowa, Dzia\u0142dowa, \u017buromina, Nidzicy, Przasnysza, P\u0142o\u0144ska\u00a0<\/b>i okolic.<\/span><\/p>\n<h4 class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>MONTA\u017b<\/b><\/span><\/h4>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s1\">Zajmujemy si\u0119 profesjonalnym\u00a0<b>monta\u017cem klimatyzacji<\/b>. Dobieramy miejsce pod k\u0105tem uzyskania jak najlepszego efektu oraz Twojego komfortu. Gwarantujemy dba\u0142o\u015b\u0107 o estetyk\u0119 pomieszczenia i pozostawiony porz\u0105dek po instalacji.<\/span><\/p>\n<h4 class=\"p1\"><span class=\"s1\"><b>SERWIS<\/b><\/span><\/h4>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s1\">Nasza firma zajmuje si\u0119 r\u00f3wnie\u017c\u00a0<b>serwisem klimatyzacji<\/b>. Zar\u00f3wno gwarancyjnym, jak i pogwarancyjnym, a tak\u017ce naprawami,\u00a0<b>przegl\u0105dami i konserwacjami.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s1\">W zakres us\u0142ug zwi\u0105zanych z\u00a0<b>przegl\u0105dem<\/b>\u00a0i\u00a0<b>konserwacj\u0105 klimatyzacji<\/b>\u00a0wchodzi:<\/span><\/p>\n<ul class=\"ul1\">\n<li class=\"li4\"><span class=\"s1\">czyszczenie parownika (jed.wew.), skraplacza (jed.zew.);<\/span><\/li>\n<li class=\"li4\"><span class=\"s1\">czyszczenie filtr\u00f3w powietrza;<\/span><\/li>\n<li class=\"li4\"><span class=\"s1\">test parametr\u00f3w pracy;<\/span><\/li>\n<li class=\"li4\"><span class=\"s1\">sprawdzenie ci\u015bnienia freonu lub jego ewentualne uzupe\u0142nienie.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p6\"><span class=\"s1\">Poza tym sprawdzamy odp\u0142yw skroplin i wystawiamy og\u00f3ln\u0105 ocen\u0119 urz\u0105dzenia. Po podpisaniu umowy serwisowej zapewniamy: szybki czas reakcji na zg\u0142oszone usterki, kr\u00f3tki czas naprawy i zmniejszenie koszt\u00f3w, a tak\u017ce regularne przegl\u0105dy i konserwacje.<\/span><\/p>\n<p class=\"p2\"><span class=\"s1\">Je\u015bli interesuje Ci\u0119\u00a0<b>monta\u017c, naprawa, przegl\u0105d\u00a0<\/b>albo\u00a0<b>konserwacja klimatyzacji<\/b>, zapraszamy do skorzystania z us\u0142ug naszej firmy.<\/span><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SPRZEDA\u017b Oferujemy urz\u0105dzenia renomowanych marek zwi\u0105zanych z\u00a0klimatyzacj\u0105: GREE, LG, Mitsubishi, FUJITSU\u00a0i wiele innych. Zastanawiasz si\u0119 nad wyborem najlepszego rozwi\u0105zania? Z ch\u0119ci\u0105 pomo\u017cemy Ci w wyborze\u00a0klimatyzacji do\u00a0Twojego\u00a0domu, mieszkania,\u00a0biura lub lokalu us\u0142ugowego. Zapraszamy Klient\u00f3w z\u00a0Warszawy, M\u0142awy, Ciechanowa, Dzia\u0142dowa, \u017buromina, Nidzicy, Przasnysza, P\u0142o\u0144ska\u00a0i okolic. MONTA\u017b Zajmujemy si\u0119 profesjonalnym\u00a0monta\u017cem klimatyzacji. Dobieramy miejsce pod k\u0105tem uzyskania jak najlepszego efektu oraz [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15"}],"version-history":[{"count":19,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":905,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions\/905"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}